唔好再信和理非 要勇武啊 但要有計劃

仲組織得切，廣傳

推

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

一早冇信
呢個政府根本唔會聽民意
佔完中改變咗d乜
一千萬人上街都冇分別

巴打 2014後 5年後再聚！

尋日根本無決心，有決心10點左右都攪掂立法會啦

最遲星期二下午要行動
大家做足準備

嬲撚到振 工程狗一人一個安全帽啦

老實講工程狗係最奴性重最無guts
我都唔預呼籲到d乜
利申: SL

11放工去12sl啦

入面冇人 衝入去托咩 衝左入去又點 又唔係開緊會好唔抵呀